點解七百萬人怕幾十萬人組成既廢柴政府

人地有槍

後面仲有個5000萬人嘅全球最強黑社會

行先死先，邊個咁on.9做第一個

因為政府有幾萬人係有槍

問返樓主：
點解幾十億人怕一粒核彈?